# Площадка для обмена наработками мастеров НРИ "Dungeons and Ideas"

## Автор
P3222 Фатов Михаил Андреевич

## Описание
Онлайн ресурс, на котором пользователи могут делиться своими наработками для проведения партий в НРИ: персонажами, историями, загадками и прочим. Все наработки разделены на группы и представлены в них только заголовками и тегами. Каждый аккаунт имеет баланс особой валюты: "идей". При регистрации пользователь получает некоторый запас "идей", которые можно расходовать на разблокировку подробной информации о выбранной наработке. Также каждый пользователь может загружать свои наработки, которые после прохождения проверки администраторами публикуются на ресурсе. Каждая опубликованная и проверенная админстраторами наработка пополняет баланс "идей" автора. Также возможна покупка "идей" через внутренний магазин.

## Детали
- Продукт - веб-приложение c базой данных, пользовательский интерфейс - веб-страницы.
- Стек технологий - Spring MVC, MySQL, Thymeleaf.

